脫髮食鋸棕櫚好唔好

我上網睇到鋸棕櫚改善到脫髮問題
想問下有冇巴絲有食開可以推薦隻牌子比我

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

留名

壓力大既話，食維他命B

有用?

推

自推

同你講 無乜用

好似冇咩用
不過好平 買黎試下囉

無用

每日洗頭時候按摩頭皮幾分鐘

你前額出事還是頭頂出事？
你幾歲？

saw palmetto 無用！dont waste money

rogaine 少少用

Finasteride (Propecia) 有用，fda approved, 但有side effect

我前額出事
19歲
我老豆40幾歲髮線都冇事 阿爺到70 80歲仲係好多頭髮
所以我諗自己都唔係有咩脫髮基因
呢一兩個月洗頭甩勁多頭髮 本身都諗住冇咩野
上個禮拜去剪頭髮 一剪完照鏡髮線高左仲要M字額

我想去做頭皮檢測睇下毛囊有冇死
各位巴打有冇推薦

巴打有冇推薦邊隻牌子既維他命B好

留名，自6月開始甩頭髮

同問 想搵個好嘅醫生攞攞意見先用藥

10.20被捕人士整合

【革命心態推升篇】 1021元朗見

Lm

你平時點樣整頭？ 泥？hairspray?想知你整頭習慣
你呢排有冇話特別多壓力心煩？

1）曾經有研究顯示，母系遺傳引致脫髮機會比父系遺傳更大ie75%。睇下你阿媽嗰邊親戚例如舅父，阿公有冇事。

2）如果要食supplement ,就食biotin, vitamin b的一種。

上網睇biotin 係維b之一 咁係味直接食維b 都可以 定係要另外食埋biotin ？ thanks

直接食biotin 可以

唔好再用垃圾shampoo.
慳返啲錢換過隻洗頭水……no scilicon 或含有biotin既。

用完泥/hair spray 幾日後要用深層潔淨洗頭水徹底清潔。

如果有呢個煩惱註定手尾長要dup錢落去

冇用過呢啲

我阿公六十中 我有印象既時候佢已經係地中海 咁起碼至少五十歲就地中海

高危一族

轉shampoo, 咪再用垃圾shampoo

咪用太多髮泥

有無洗頭水牌子介紹？ aveda 得啊唔得

nioxin

我之前用呢隻用咗一年

前幾日買咗呢隻咖啡因返黎試

咖啡因呢隻玩下就可以。

mane n tail 都好過佢。

試吓nioxin 或圖片

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

邊度有得買？想試

已食保記一星期

屈臣氏。呢隻頭髮會快長 d密啲

係重皮啲嗻，唔使太擔心其他嘅

alpecin 用過 無效 一樣甩 都用佐一年

圖片個隻用過好乾啊 好似因為乾得制 拉扯仲易甩 nioxinn會唔會都乾？

你其實是咪用慣左有silicon 既洗頭水？
習慣果種假柔順？

200蚊一個月

無啊 之前一直用開alpecin 兩至三日用焗油 平時唔會洛護髮 都會甩下 係最近轉佐日本一隻叫tamanohada 用完狂甩 轉番用alpecin 都甩得好勁 但圖片個隻對生髮有無效？

多謝巴打 聽日買返黎試下

系米打得飛機多

得，我是過來人

不過食完性慾會減

想問師兄食開邊隻

GNC

doctor's best

有冇打丁

有 但係一直都係咁 無理由一個月甩到m字額

我買咗圖片隻洗頂水黎用兩日 起唔到泡咁
係我問題定係隻洗頭水本身係咁
用完之後好似甩得仲勁咗 洗頭兩隻手都有十幾條頭髮咁
連普通梳頭都甩 兩邊額頭有啲紅色粒粒
我用過呢兩隻野塗頭
有冇巴打有醫生推薦下

鋸棕櫚 本身係for前列線保健 頭髮保養係side effect
冇實質證據證明佢有效, 只係研究理論上對雄禿係有幫助,

biotin 邊度買得到?

呢2隻好多人用左都冇乜用
我發現近一年M字額開始嚴重, 所以都做左唔少research
大部分雄禿都係受DHT影響
所以我轉左”新髮現”洗頭水, 好似好少人討論, 用左一個星期左右, 感覺唔錯, 本身頭髮較油洗完會比較乾
至於藥, 好多人食保記都有作用, 我考慮到自己有機會生bb, 所以食住toji先, 唔知有冇用
外搽正常要有minoxidil成份先有用, 我自己買左Kirkland 準備搽
以上咁多種正常要用3個月左右先會見到有冇用

Amazon

咁嚴重？

但你要明白，洗頭水唔一定要有泡！

好多時有泡都係因為特登加入起泡劑，無益的

你系咪好擔心？M得勁？
如果係睇醫生
食Finasteride (Propecia)算lor

岩岩去完基恩做頭皮檢測
佢話我個頭好油 油到塞住晒啲毛囊

老老實實預左重皮同手尾長……

暫時買咗佢兩次treatment試下先
控油同深層清潔 希望有用

我老公又話少少頭頂脫髮問題，應該好輕微。
食鋸棕櫚係控制到情況同埋減少左尿頻嘅問題。
不過要生番出嚟就應該冇乜用。

請問副作用係咩

都係性功能個類 只係副作用無咁勁 同埋話會影響凝血功能

我上網睇啲英文嘅介紹有啲人話佢幫助增強性慾 ， 有啲又話會減弱。
不過佢會令到尿頻呢個問題減少就真既

鋸棕櫚都係阻止睪固酮變做DHT
DHT係用黎男性性功能發育好重要GE元素
睪固酮係會影響性慾
有人話因為睪固酮無變到DHT 所以會性慾會勁左

巴打有冇控油洗頭水推薦

巴打你依家情況點 可唔可以講下

無謂徙錢。有用的話一早俾big pharma 攞嚟提煉啦......

食加搽緊kirkland, 用左個半月左右 感覺有啲用 不過未算好明顯, 我本身頭頂冇事 係M字
用多個幾月睇下分別大唔大

試下用新髮現，起泡後快速沖洗一次,然後再用多次洗頭，呢次起泡後輕輕按摩，等洗頭水滲入頭皮，然後唔好理佢，重點係放佢係到5分鐘先再沖走，每日都一定要洗頭，洗完一定一定要用風筒吹頭吹乾頭皮。
千其咪撚用咩護髮素。會塞撚死毛孔。
利申：lun少左，枕頭套見唔到頭髮。

M額生髮水冇咩用

呢種?

問問而家bg牌隻藥掂唔掂 話防脫

？

所以唔係淨係較洗頭水
防到脱已經好好

原來睇錯, 應該靠食藥？有食緊toji

藥同生髮水都係主要for地中海

雖然未必對所有人有用, 但話硒都有醫學prove過
會用左3-6個月再睇, 防到脱冇嚴重M落去已經好好
泰國有隻阿育塔都好似值得試下